如果今舖毓民都要踩多肥佬黎一腳，我真係割席算

好Repsect你
但真心希望你唔好再踩多腳

依家先割

一早就應該割哂熱普城𠵱幾班人，佢哋分裂哂都喺咁話
仲有啤梨，仇狗𠵱啲都喺

應該會話肥佬黎抵撚死,但點都唔會話黨安拉得好.結果係點今晚就知！

一直私人恩怨大於香港未來既真小人！

肯定唔會,就算個心真係好憎佢想佢死,表現出黎都會扮到為大局著想

放心，佢實開香檳

6撚一早失去理性

肥佬黎咁多年嚟一直利用手上份報紙毓民趕盡殺盡就唔係私怨
毓民得把口打咀炮還擊就係怨婦

戴耀廷當日雷動雷走毓民同已解散嘅熱普城
佢坐監時毓民都無踩佢一腳啦
不過好多連登仔逢毓民必反
因人廢言

各有精神小領袖，前因後果、功過多少、入場先後、人人領略都唔同，我淨係想所有私鬥都應該放低收嗲(如果都係企係民主自由天賦人權呢邊既話)

泛登不嬲唔妥郁民 做乜都鬧架啦

咁係你話人私人恩怨大於香港未來嘅真小人在先

毓民咁多年嚟做過咩實事有眼睇
當初佢肢體抗爭比話人係鬼，叫人總辭又係鬼
咁多年嚟佢都比人屈收咗共產黨錢 （黎智英都有份講）
咁到底邊個先係私怨大過天
毓民都比人拉過告過打到上高院
佢都受政權打壓㗎喎
到頭嚟咪又係比你稱為私怨大過天嘅小人

Anyway 毓民已經退出江湖得閒打吓咀炮
不過我只見到佢講嘅真話係無人理（可能人太難聽）大家只著眼佢打咀炮嘅鹽花

肥佬黎之前出盡力踩本土 踩毓民果時 又唔見你地班泛粉割席?

連登一大堆舊年六月先關心政治嘅人
點會明白毓民同飯民嘅恩怨
我覺得毓民幾唔妥肥老黎都會屌港共

未見過佢唔支持被打壓一方,包括公民黨,梁遊,,戴教授

毓民係鬼

民主的分水嶺
篇嘢簡直係造謠誹謗

芒果佬實會講佢句哀驚勿喜廢話, 另加幾分鐘狂屌肥佬同張劍虹, 垃圾節目

你錯撚哂啦，泛民點屌人點捉鬼都唔算分化，但係一批評泛民就係分化，泛民屌人係理性分析善意批評，被批評嗰陣就係熱狗私怨共碟收咗錢

咦咁似某国嘅

成班五毛又想分化
毓民都未出聲就斷估屈佢 然後開始批鬥

條撚樣玩第二套個陣呢度會有班垃圾爭住幫狗主打丁話教主好波又撚狗

狗主除左識屌肥佬黎同泛民, 仲有咩講?

唔會
你諗多左
會哀矜勿喜

真正明毓民的人會明

唔明的就聽城寨聽花生台

到底有幾撚柒先會講ed懶公道既廢話? 勿喜? 除左碌撚同藍絲之外真係無人個心有喜既念頭, 收皮啦芒果佬走狗

睇下上面班柒頭已經露曬底
再睇評分就知飯登狗冇撚得救

呢度泛民地頭

黃狗垃圾

蕭生唔認同蘋果報導方法
都撐蘋果啦
呢d咪器量 抹黑佢果d小事
冇得再報導係大事

放心，屌肥佬黎之前點都講兩句野做下樣

講真報紙係得返佢立場唔在建制 如果佢入埋建制陣營佢洗鬼同你乞訂閱 仲想點

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

熱狗先恐怖

肥佬黎畀連登仔踢爆左支持總辭，投誠做教主隻狗

係啦 受教受教
難怪黎智英都係民主之父、香港嘅教世主
等我依家都去買返手股票支持吓先
否則我就係熱狗

陳建民咁撚仆街
佢坐監落難時毓民都無踩佢一腳啦
不過連登仔話毓民咁係扮嘢做show

郁民出左名小氣
佢又係諗野比較唯我獨尊既人
你睇同佢政治上合作過既 每一次都係反面收場

雖然佢有時剷9港共令人大快人心
但個種非我種類其心可誅既玩法並唔適合依家港共隻手遮天既局勢
目標都唔先認清點抗敵

毓民係私怨撚

樓主到今時今日都未知佢係共諜？

呢一年訓左？

碌撚除左親國民黨，同屌泛民個陣好重私怨味之外，其實都無乜大問題。
佢無用政治能量搞風搞雨，純粹係評論，況且佢係parallel咁中共泛民都講。
唔明點解頭一頁對佢咁反感？將佢同熱狗重疊左？反晒面架啦喎

仲有世柒日日拍片老屈佢投共收共產黨錢
除咗支那瑜入中聯辦個件事佢唔抵幫之外

仲respect 醒吓喇 變咗共狗架喇

his son still in the hands of CCP, he had done everything he could.

打和啦

割定都得
不過從來唔係同一張蓆
割乜？

一開頭COMMENT 真係影響好大

呢個post勁多毓民護主犬護航

Cctai：我唔知我見唔到我唔會信

呢個 post 勁多販民打手係咪都屌定先

肥佬黎：梁天琦收咗共產黨錢

得閒留意下成報
唔好成日講到係蘋果獨家咁

護主犬二分法
唔支持教主=泛民
教主又屌游蕙禎又屌梁天琦
一定係飯民啦

教主應該同馬老闆開香檳慶祝緊，咁高興可能有現金抽獎

又晌度ff，唔好咁肉酸啦！

毒果做乜都得？

你泛粉你打手

老實講，如果計撐後生撐本土理念，毓民幾年前已經撐緊，仲要係成個議會入面得佢一個撐魚革單嘢，但對比起泛民派系呢⋯⋯幾年前仲捉緊鬼

當初要講統一戰線，要團結不分化，其實係應該泛民、肥佬帶頭，始終佢哋比本土有多太多嘅資源

真係打和啦嘈乜鳩

純粹兩個人既人格黎睇
肥佬黎唔會好過毓民
但都真心希望毓民唔好踩多兩腳

人地去埋美國啦戇鳩仔

毓民講過好多次，你肥佬黎平時抹黑佢係一件事
俾共產黨打壓又一件事，唔好抹黑啦

連燈仔話睇唔到

林夕都係咪要仆街呀咁

教主
一路走來 始終如一

班忽然泛狗識依廿年黎既香港政壇咩
民主黨不嬲所鐘意黨同伐異架啦
仲要自己利益行先 打壓同路人

李柱銘當年堂堂大佬學人告急害死何秀蘭 突幾萬票出嚟

李永達Av仁屍位素餐 劉慧卿屌票
12年同西環密會支持政改
司徒老狗臨死前轉馱
罪狀多到數唔哂
當年黃毓民嗌屌泛民邊到有屌錯？

肥老黎點抹黑本土派大家都歷歷在目
依家槍頭對外先暫時不計前嫌
之前肥老黎都唔抵得黃之鋒到數埋佢
不過大家又睇唔到繼續熱捧肥老黎做民主教父

咁你割定都得

兒登真係兒登
信曬泛民已經夠on9
自己去睇番毒果2014到2016點打壓本土啦
仲賤尻格過d保皇呀
成班偽善撚

呢個兒登仲多貶狗護主犬 惡過出面三萬隻

佢係西方日報馬家既蠶蟲師爺來的，奉命咬肥佬黎

泛登仔：林夕終於露出狗尾巴，原來係教主養既狗去左做國民黨上賓

蘋果最多打嘴炮，佢無可能滿足所有人，蘋果比人打壓係活生生權威

上面已經炒哂車